荃灣警署強姦案真相 - 馮睎乾

全文

荃灣警署強姦案真相 - 馮睎乾

近日香港有兩則新聞，只要並列於史冊，後世史家馬上就能明白，2020年香港警察腐敗到什麼程度。兩則新聞的主角都是年輕女子。

一個是居於警察宿舍，大概是警察女兒的高可晴（22歲），去年因涉嫌販毒被捕，日前上庭。這樣嚴重的案不交高院處理，已覺可疑，律政司居然還申請撤控，果然已不知廉恥為何物。負責該案的裁判官坦言不能接受，要求律政司法律顧問稍後上庭解釋。結果如何，市民不妨拭目以待。

一個是去年報稱在荃灣警署遭強姦的少女X小姐。X小姐委託律師報案，醫護證明她在醫院合法墮胎，警方也從胎兒取得DNA樣本。X小姐曾追問調查進度，但警方拒絕披露。本年1月16日，PK鄧在中西區區議會上稱，該案正循「誤導警務人員」和「作假口供」方向調查。5月12日，PK鄧出席元朗區議會會議，說律政司已指示警方以涉嫌作假口供拘捕X小姐，但女事主「已經潛逃」，正被警方通緝。

左報當然賣力為警方護航，於是把X小姐描述為珠胎暗結，為了合法墮胎而編故事屈警察。我們不必相信X小姐或警察，但可以自己想想，哪個故事更可能發生？只為了合法墮胎，事主訛稱被姦就是，不必向高難度挑戰，刻意指明警察強姦。若想誣陷警察，根本連墮胎也不必──強姦指控的前提不包括懷孕。

荃灣警署有沒有發生X小姐聲稱的強姦，智力正常者心知肚明，現在根本沒有水落石出的可能。儘管無法「鐵證如山」，但鄧炳強本人已鬼拍後尾枕了，發現盲點在哪裏嗎？如果鄧炳強確信X小姐是歹毒地誣陷警方、作假口供的通緝犯，他該有什麼情緒反應呢？答案是：PK鄧應該非常憤怒，馬上公開通緝犯的身分。

但他。。。。。。。。。。。。

理由很簡單：鄧炳強知道X小姐確被自己約束不來的手足姦了，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

好似係因為有禁制令唔比公開身分？

狗喎！

全香港最大最惡最正確喎！

法庭命令要聽要守嘅咩？

唔信？你問下陶輝老婆？

推

好仔唔當差 當差有冰High
黑警吸毒合法架 政府默許

不如叫佢搵區議員幫手仲好喇

黑警同鄧炳強幾時中肺炎死

鄧炳強話通緝佢, 其實係想迫個女仔現身, 跟住殺人滅口.

因為黑警死都唔肯裝CCTV

Push

法庭係咁
所以我覺得班狗想引x 小姐主動現身
到時再配合傳媒藍kol 全方位攻擊

根本唔合常理

講到俾假口供冇後果咁

又輪姦又墮胎

身心靈早已永久害傷

吃人政權 落井下石

又話唔查
無證據又知係假口供

天啊，幾時先拉晒班黑驚。。
而家香港係有三萬幾個作奸犯科，仲拎住槍周圍行既狗

點算

耶蘇俾報應黑警未？

睇佢夠唔夠膽話警隊無人符合bb dna
屌佢老味

會唔會之前引入支那公安做成
而家犯人返左支那死無對證？
D狗咁撚大聲 可能查哂3萬狗都驗證唔到？

就算搵埋立法會議員，pk鄧同cctvb就會spin去話件事係有人政治炒作之類，港共就會話件事按緊現行機制有效處理到

最後都係得真香港人自己係到嬲

想法合理